支持陳天柱警司圍爐區

反對PK Tang在公眾批評下屬，損害警隊士氣
陳警司咁講只係維護國家尊嚴，有乜嘢做錯呀？